# Curso Git desde cero
Sistema de control de versiones para el mantenimiento
eficiente y confiable de archivos

## Zonas de Git

1.- Directorio de trabajo
2.- Area de preparacion
3.- Directorio Git

## Flujo de trabajo básico

1.- Modificas una serie de archivos en tu directorio de trabajo
2.- Preparas los archivos, aadiendolos a tu area de preparación
3.- Confirmas los cambios, lo que toma los archivos tal y como estan en
  el area de preparacion y almacena esa copia instanatanea de manera permanente
  en tu directrio de Git

  ## Configurando Git por primera vez

  ```
  git config --global user.name "John Doe"
  git config --global user.email johndoe@example.com
  git config --global core.editor nano
  git config --list
  ```

  ### Aportes desde otra cuenta

  este texto fue aportado desde otra cuenta

  ## prueba
  hola

  ## Varios repositorios remotos
  Podemos configurar un mismo proyecto para sincronizar cambios con varios repositorios remotos